年卡推介

請問有無啲年卡係無限數據，128k個啲都得，用到whatsapp就得

嘅然咁低用量，點解唔買張大G數嘅卡呢？
我買過張120G嘅，夠唔夠用？

爆數據後：降速至 384kbps

當你用盡數據後，激 ValueGB 表示速度會被限制至不高於 384kbps。我們也為此作出了測試，下載大數據檔案。當達到上限後，激 Value GB 會發送 SMS 通知，並即時限制速度至不高於 384kbps。我們也作出了測試，分別是 0.39Mbps 下載及 0.33Mbps 上載。

人地要年卡wor

LM

想買張卡俾老母出街 WhatsApp

而家用緊 3HK 橙卡

係年卡 爆數據後 其他年卡會停
激卡繼續可以384kbps

應該係屋企老人家用
唔介意download pictures 速度同當更平嘅SMS 代替品

買$40/5GB玩一年乜都夠啦